有冇人成晚無瞓過

我

兩日訓左一個鐘 明明好攰又訓唔着

0645要起身... 唔使訓

啱啱食完飯, 準備上床打機瞓覺

好撚熱呀

成晚無醒過

飲左杯熱奶茶
咁就一晚

返夜班嗰啲咪會囉